行街見到肥婆搶埋阿仔枝甜筒嚟食

悲慘嘅童年回憶
有個肥婆老母真係慘，連雪糕俾肥婆老母搶埋嚟食